想搵翻舊nokia鈴聲

大概係咁既

達達達 打達 打~~~~打達

求下神人幫下手，我老母好想用翻依個鈴聲

唔係

求救

個陣老母用個部係nokia 6108

自己搵啦 唔知你講乜

如果我還有一點時間
我一定要把你找到
在只有我們知道的地方 lalalala

Remax版

無隻啱

走音nokia?

萬幾首

呢條link先啱

唔係，btw多謝你